# Ян Каминский

**Backend разработчик**

### Контакты

Email: [kaminyv@gmail.com](mailto:kaminyv@gmail.com) (предпочитаемый способ связи)

Telegram: [@kaminyv](https://t.me/kaminyv)

Linkedin: [kaminyv](https://www.linkedin.com/in/kaminyv)

Skype: [kaminyv](skype:kaminyv?chat)

Phone: [+79649858944](tel:+79649858944)

## Опыт

### TrendUp
*Март 2023 - настоящие время*

**Backend программист**

* Участие в разработке и поддержке LMS (Learning Management System).
* Адаптировал архитектуру системы для высоких нагрузок.
* Разрабатывал микросервисы для сбора аналитики и взаимодействия с внешними системами.
* Будет добавлено больше...

**Стек:** PHP, CMS Wordpress, GO, JS, HTML, CSS, Bitrix24

---

### DemandBase Inc.
*Май 2021 — январь 2023 (1 год 9 месяцев)*

**Программист-аналитик**

* Анализ интеграции веб-технологий - проанализировал более 3500 технологий.
* Составление инструкций и кейсов для систем для сбора информации и идентификации технологий.
* Разработка прототипов Python приложений и сервисов: автоматическое определение рекламных технологий на веб-сайтах, сканирование веб-сайтов для определения сетевой информации. С использование Flask, Django, Selenium, Beautifulsoup, Asyncio 
* Сбор и агрегация данных с различных веб-сайтов, разработка прототипов ETL на Luigi.

**Стек:** Python, Django, Flask, Luigi, Asyncio, Selenium, Beautifulsoup, flake8, Linux, Google Workspace, Docker, Git, Jira, Confluence, JavaScript, HTML, CSS

---

### Администрация муниципального района Богатовский
*Сентябрь 2018 — март 2021 (2 года 7 месяцев)*

**Программист**

* Создал автоматизированную систему внутреннего документооборота на Python (Django).
* Доработка и автоматизация процессов взаимодействия с ГИС системами.
* Разработал новую версию сайта на PHP (Laravel) и адаптивный дизайн.
* Организовал процесс администрирования виртуальных машин Microsoft Hyper-V.
* Разработал систему учета ТМЦ отдела информационного сопровождения на Python (Django).

**Стек:** Python, PHP, Django, Django Rest Framework, Pytest, Laravel, JavaScript, Gulp, HTML, CSS,  Bootstrap, jQuery, Microsoft Windows Server, Microsoft Hyper-V, Git

---

### Индивидуальное предпринимательство / фриланс
*Октябрь 2016 — сентябрь 2018 (2 года)*

**Программист**

* Разработка проектов на фреймворках Django и Laravel.
* Создал и поддерживал более 10 веб-проектов различной сложности с разными стеками.
* Разработка плагинов WordPress/OpenCart.
* Разработка и интеграция с платежными системами.

**Стек:** Python, Django, PHP, Laravel, WordPress, WooCommerce, OpenCart, HTML, CSS, JavaScript, Bootstrap, jQuery

---

### Транспортная карта
*Июнь 2013 — август 2015 (2 года 3 месяца)*

**Программист**

* Администрирование и разработка аналитической SQL базы данных FireBird.
* Автоматизировал создание аналитических отчетов.
* Создал прикладной интерфейс для агрегации и создания отчетов.
* Внедрил новый движок для корпоративного сайта на PHP. Разработал личный кабинет для пользователей транспортным приложением.
* Ускорил работу клиент-серверного взаимодействия для 1С в 9 раз.

**Стек:** SQL, FireBired, PHP, HTML, CSS, JavaScript, Bootstrap, jQuery, 1C

---

## Ключевые навыки

* Python, Django Framework, Django Rest Framework, Flask, Luigi, Asyncio, Selenium, Beautifulsoup
* PHP, Laravel, CakePHP, Yii, CMS Wordpress, OpenCart
* SQL, MySQL, PostgreSQL
* JavaScript, jQuery, Gulp
* HTML, CSS, Bootstrap
* Linux, Bash, Windows Server, Hyper-V, Docker, Git
* Google Workspace, Atlassian Jira, Atlassian Confluence
* Стрессоустойчивость
* Английский — A1 — Начальный

## Обо мне

Программист со страстью к веб-разработке, сбору данных и автоматизации рутинных процессов.
Уделяю время лучшим практика программирования и проектирования.
Всегда стараюсь найти оптимальное решение и с радостью берусь за "невозможные" задачи.

## Образование

### Уральский технологический колледж
*Среднее специальное образование / 2006*

**Факультет:** Вычислительной техники

**Специальность:** Автоматезированные системы обработки информации и управления

## Рекомендации

### TrendUp
Киселев Сергей (Tech Lead)

### DemandBase Inc. 
Лозицкий Иван (Data Sourcing Lead)
